大紀元報導 字節跳動請咗138個中共黨員 大部分係管理層 Solomon:OMG

中文版

數字只係浮雲，中共養大佢，遲早會收返嚟自用

阿里巴巴/騰訊前車可鑑

美帝今次真係排毒咁排，又了又挑先清得晒

好似大部份大陸出名既公司都一堆黨委

唔通真係私人公司咩，你睇誠哥咪要走囉

根本全中國都冇民企，全部國企

今日頭條即係果個content farm?

其實好正常，你無入黨，入大公司係難上加難，入管理層更加係難過登天。

抖音無共產黨員先係奇聞。
而家美國要做嘅，係搵出Google, Facebook, Twitter 等公司，有無支共黨員。

內地企業係多過某個人數就一定要有黨組織，隨時連外企都有。
共黨最清楚自己就係搞群活動出生，一定防你用番佢當年個套